聽日係細雞頭7

，一路好走

咁你幾時頭7？

拉